[道地星期日影院] 有無人睇緊浮城？

由頭睇到而家

心悠bb

睇到想喊 我覺得浮城係一部好睇既港產片，完全帶出到舊時香港既狀況

bno果到 第一時間諗起連登仔

鮑姐係咪俾軍人搞
兩點半先開始睇

郭富城生母先係，佢係養母

郭富城個親生呀媽先係

好想知想跟據邊個去改編

真人真事改編
又幾好睇

真人真事改編

講到佢老婆好辛苦好委屈，但又冇講過點解

好睇呀
之前冇聽過呢套戲

劉心悠好正

有人話有啲似 何東，不過否認左

主角最後都冇揀Fion
就算Fion先係同佢同一個階層既人同埋幫到佢手
最後依然一心忠於佢老婆
好男人

同老母一齊睇

因為佢老婆根本容入唔到主角既上流社會
佢老婆都知自己只會影衰佢老公又幫唔到佢手
所以主角咪話制造左個地獄俾佢

其實明既 但係套戲就真係無表達過

就係因為咁，所以佢覺得fion咩都比到佢，但自己就咩都比唔到主角，覺得好辛苦好委屈

我初時以為會暗地裏同Fion一齊跟住同老婆離婚個種